賭業寒冬｜疫情封關、打壓洗黑錢 澳門賭廳缺港紙：好似銀行擠提咁

澳門經濟兩支柱旅遊業和博彩業，受到武漢肺炎疫情嚴重打擊，遊客進不去，使得賭場生意暴跌九成以上，成賭業寒冬。不少澳門賭廳都出現「缺港元現金」，有賭客甚至兌換不到籌碼。據澳門消息人士指，賭廳過去都會靠地下錢莊或「人頭」過關運錢，但因封關多月，加上內地嚴打洗黑錢，令賭廳嚴重缺「現金流」，令賭廳紛紛撲現金應付賭客，「啲客係咁攞錢，好似銀行擠提」。

洗米華之前話搞實名制

真，識好多出現金d地盤佬都拎馬會當銀行用

啲黑錢去晒柬埔塞

西港上年收左皮啦 而家好似轉左去菲律賓

咁快收

跟著輸晒

班支那狗拍片話西港佢地話事， 西港亂唔亂輪唔到當地政府決定，係佢地決定。

結果俾人掃

用人民幣囉

又話通返關, 好多有錢人去澳門賭錢, 有13億?
唔係發緊達咩?

話唔定林鄭而家都系用馬會account 出糧架

想去澳門走資？冇咁易
以為奶共唔使死？死得仲快

奶都唔係問題，之前好景有錢又唔識使，幾千億收入，乜鳩基健又唔搞，大學又屎

柬埔寨已經變咁支蟈屬地

明顯同中國deal好左
唔作出讓步既話隨時被回血劍斬

無錯， 係支那屬地， 但唔係班支那狗屬地
支共既野幾時輪到班賤民出聲

其實開關後梳打埠好唔好景可唔可以當係大陸寒暑表

之前做份工接觸好多新香港人
好多都放錢係澳門賭廳
再係香港申請公屋 咁就過到資產審查

大陸話明搞内循環
應該唔會再放人，放錢落黎澳門

佢建議實名制係”合法化”帶錢去澳門賭
打擊洗黑錢係其他措施e.g. 限制現金碼兌cash

澳門唔係中國一部傻嗎?

澳門究竟係內, 定外？

冇大陸客死梗，之前又作10月黄金週酒店訂房爆哂，最近又不停有垃圾電話想溝番香港客過去，港客洗乜你介紹澳門吖？(新移民除外)

澳門唔係封緊香港關咩?
點過去?

澳門，香港定位係俾中國向台灣展示一國兩制成功
今時今日澳門已經無價值
仲俾錢你洗先奇

哇 好大漏洞喔 唔係要push下？

自身難保

識人係珠海開賭檔 有解放軍坐陣
抽水幾年搵幾百萬人民幣
係香港人特別係14 和嬴和黑底先會ON99去澳門睹
中國人唔洗出入境都唔去澳門賭場

可以隨時攞番出嚟用？

佢話事咩

又話靠大陸客嘅，關港人乜事？

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

會唔會俾澳門班賭場老闆斬首

基建搞大白象
教育問題講左好耐
有錢既好多都出去讀

澳博又成為最後贏家

所以話，林鄭以為通返晒所有關個經濟就會好，太天真，澳門咁細，理論上一通關就塞爆啦，宜家都搞成咁

人地一出世就諗住做賭場渣，讀咁多書做乜？

係時候 戎賭啦

所以點解港匯咁強

澳門唔係有澳門紙。一個地方連自己貨幣都唔用係咪玩法

西港係乜 解讀下

地方名

珠海......佢後台唔夠硬

基健咪得個個單軌

澳人用澳錢
點解要靠香港

要不是

港紙易轉美金嘛
rmb, 澳紙自己人都唔信，中共笑死人

唔好on9啦
澳門賭收點會係靠香港人

玩到咁遠 d土豪過帶錢去都麻煩喎

西港班傻鳩支那人大大聲槍都冇支，拍完片比柬埔寨政府同支那政府一齊捉返大陸，西港依家死城咁

馬會都係用匯豐嫁

泥碼對唔返現金，祇可以係賭枱嬴先可以攞cash 碼

好耐啦,啲南亞仔都係咁

<香港解密>翻生爆手足個人資料

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

快啲行動啦

佢鳩吹 一定唔係最近
6月尾7月頭 果堆乜碼乜通就出爐果陣 就真係收到金沙同銀河電話 摟放寛黎過去玩

根本就係入去換港幣黎再轉美金。

唔係嘅話，點解唔夠港幣？啲港幣去晒邊？

賭場生存緊即係賺緊錢。唔通輸錢嘅全部都係用人民幣澳門幣，贏嘅全部係用港幣？

根本個天要收支那皮

唔可以隨時拎錢走
仲會有人去賭?

我就唔係好信
澳門賭場係大陸洗黑錢既聖地
而家係講緊面果浸姐

我指係冇EPS, 冇ATM, 投注戶口FPS都係早排先有。當銀行黎用實際可行？

你當佢一個電子錢包咁
佢有app可以轉返過去正常銀行戶口(每日廿萬上限)
之後你咪可以用返銀行既功能囉
基本上冇分別

咪係囉 想過去嘅過唔到
想返嚟嘅又返唔到
來往港澳做嘢嘅人都唔知點算

叫班能屌唔好黎洗錢住姐

太陽城跟本就係個實名金庫

公屋個d 好似會查到

理論上政府查到起香港境內既資產

582個主席上晒報紙嚮柬埔寨俾支那公安捉走

即時經陸路送中 邊度有大陸老敢去